郭榮鏗又爆seed屌柒保皇狗又蠢又無腦

同佢平時發言風格極大分別

教精晒保皇狗

型到核爆
不能放棄議會!

好型

好正

成班撳掣派，豬狗一伙

懶，毒

好臭串

希望民主派可以多幾個郭生

香港人，記住9月 ，已經冇得退

型呀

依個唔係近排嘅會議

講真，佢應該都預咗自己畀人DQ，先放到咁盡

勁撚到

好似係幾個月前
是你教我理性議政是無用

全體泛民都要哩個態度

精彩發言，鬧到班仆街柒下柒下，郭榮鏗議會好波！

我好開心，有議員明白魚死網亡同埋覆巢之下無完卵道理

只有係自己崗位，奮力一博，香港先會有生機。

我睇哂

屌足十分鐘

[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：[url]
[/url]

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

教學片

pin #23

pin #23

得返幾日

好撚正

Btw, 大口狗點解唔話佢非議會語言？

好撚型 追住保皇黨黎屌

型

型到爆, 句句講中晒, 真係換走成班民聯建就爽皮.

幾個月前

所羅門契爺話郭榮鏗係華府出名fearless原來係咁解

保皇黨

點解可以咁型

有冇Fb link? Share俾D港豬睇

我就係要呢啲

出左力嘅泛民就係咁

Respect 郭榮鏗

2016年之後
我未試過睇立法會睇得咁開心

高汁

認真 由其民建聯 全部蠢過隻閪咁

寸到爆

大口狗成隻死狗咁

浩頂好心eq 唔好咁低啦
俾人鬧仲笑騎騎先似狗架嘛

唔係想神化毓民
但細細個真係比毓民係議會既發言啟蒙到完全反共同有思考

Diu得好！ 起碼幫我地200萬人鬧佢地

轉行做被DQ師

GPhone就話只係上過左膠Times封面，呢個見過Mike Pence, 港共DQ佢唔知會有乜後果

好撚型

唔明點解咁少人睇
真係好撚型

拍案叫絕

光譜唔同，都可以合作互相支持就係咁解

又蠢 又懶 又冇用

高質 無得頂丫

之後連登又放日月報文章 話泛民讓步

班人頭豬會學精咩
一味奶共就得架啦佢地, 洗理人點講

士氣大增

型撚到 頂住呀Dennis 支持你

型撚到

型左好多

好中
好型

推

預咗會dq都唔知好事定唔好事

因為教精緊班反民主派
比人鬧下當上一堂

好掂

正
事實就係因為班共狗蠢
好食懶飛

字字珠璣 根本駁唔到
士氣+10

唔講d唔dq
我投票
等咁耐就係想有個代議士
可以咁樣
係一個所謂既立法會
大聲屌班狗官 保皇
以前曾經有一個
但佢老啦
2016年曾經有一個好有希望
但佢為我地香港 受緊
公民黨衰過唔少鑊
但呢一刻
佢地值得支持

認同

正正就係因為佢改過 所以先要支持返佢地
如果唔係點彰顯到民主既價值

呢D先係代議士

分分鐘佢想屌埋一份 奈何坐緊個位唔方便咪借郭榮鏗把口郁班柒頭皮囉

真係好型 呢啲先係議員應有嘅質素
民建聯做咗咁多年真係不撚知所謂

事實嘅陳述

我平時真係唔鍾意讚返泛民，但係做得啱就要讚

泛民之星

太型

好似個幾月先睇過呢條片

掛住毓民

係囉，想以後無得玩？
35贏硬架

串左咁多 不過班建制又真係柒既

郭議員加油

最後果句各人理解唔同啦
我就好現實
大家選民議員都係互相利用
最緊要學郭榮鏗咁講
唔好咁冇用

終於有人敢鬧建制派, 好正

推比多啲人睇

又廢又垃圾

卜街教精佢地了

我都係但不過咁佢應該都估到佢就快比人dq先去到咁盡

大狀黨全部都串過馬撚好撚正

我都係

真係好型，又有口才

好型
一句粗口都冇

痴撚線 我聽撚哂
句句精景

基本上係最後依幾個月, ALL OR NOTHING, 已經唔會再有下次機會
所以屌咗先算

鏡頭影一影周浩鼎

哇真係ALL IN 咁屌

毫無保留

又懶又蠢又唔用心又唔勤力

痴線型撚到

大快人心 好有型

勁

郭係功能組別議員

白票撚

係咪唔輸喇？？

好似嗰條 地產經理屌下屬嘅片咁

下屆一定全部DQ哂
不如趁而家屌返夠本

正

平時就話一場同事客氣斯文，依家建制自己唔要面在先又打芽波又迫到人埋牆角，梗係鬧返夠本。

條青筋大動

cls

Dennis Kwok呢條片係難得香港有從政人士嘅發言有真正政客嘅質素

教精左佢地

多謝郭議員

嘩屌真係好似係撚型

好正！

想播俾藍絲睇

周浩鼎 6:11個樣

你班泛民以前就飯桶送中+警暴+威脅DQ，真係迫到你地個個牙斬斬

以前得毓民屌到班廢人冇聲出依家個個泛民覺醒哂

CLS 好撚正

睇到好爽

郭榮鏗又係到9up
明明民建聯係蠢過隻豬
係咁侮辱啲豬都唔知做乜

閪口閪面食屎狗咁

屌 做乜教精佢哋

郭大炮就係我地普通人無得選既功能組別裏面既議員

如果個個都有佢咁既質素（吊，一寫依兩個字就諗起蝗語 — 素質，剛剛段片都有，得由頭到尾睇晒）咁個議會就唔會有今日

泛民真係要醒醒，怕，退，已再無用！

周浩鼎

佢引用民建聯句標語先無奈照讀
佢自己講個陣係用返質素

Push.

唔睇都唔記得美芬首歌

精既建制派唔會再留得低係到嫁喇
曾鈺成嗰啲都邊緣化 唔受落
反而愈蠢嘅愈受重用

強烈遣責郭榮鏗議員歧視智障人士 違反基本法！

容海恩葉劉之流

喂
點解咁撚型
點解咁撚型
d建制柒唔停
Ayeee 喂 hoo
點解咁撚型
點解咁撚型
班共狗唔撚明 uh

又懶
又蠢
又冇心做野
又唔勤力

至少毓民屌人 你唔會聽厭

民建聯班友真係大陸叫你食屎佢哋都會食屎

又懶
又蠢
又無心

好撚型
支持郭榮鏗

要頂住 知道你撐得好辛苦 但求你一定要捱埋佢

撳掣派真係好撚廢

最印象深刻 佢屌人同時係會引經據典
都唔知佢係準備定稿 定隨口up

睇左兩三次 字字鏗鏘！

多謝你

袋錢落班傻閪袋

佢真係連個樣都生得戇鳩鳩嘅蠢樣

lol 😆

btw呢段發言係幾個月之前嘅事

支持！

痴撚線

推～

行撚開啦

LM

鏗爺請受小弟一拜

型到爆

中共就係要忠心大過一切

新登記選民截止日期：2020年5月2日

睇得出佢鬧得好撚爽

太勁

狂屌

周浩鼎呢條垃圾狗，死老豆咁款。

見個page啱啱post以為最近

好波

支持郭榮鏗

Old news is so 唔識串

精彩，百看不厭
睇完個人胃口都好番啲

push

屌到pak pak 聲

周浩頂谷到就爆

好撚正

兩樣都有 屌保皇屌狗官就一定係即場

好撚fit

屌人既話真係毓民第一
屌得入肉
比人駁又夠反應可以再屌勁d
立會其實要佢

頂住呀郭生，香港人需要你呀

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Cls 好型

鏗仔型撚到仆街

其實我都想知點解唔係咁加內會

郭榮鏗咪講左
又懶又蠢囉
仲有得解咩

真係好撚型, 唔理咩事都好, 有承擔先
白頭佬你條仆街, 你食屎喇

啲火出哂黎

我諗你就係個啲自己覺得唔岩就要屌撚到死個啲人
成場運動你無學過野

呢個表現點樣唔投票比你

大家同我入去like爆佢！

要撐住佢

佢真心嬲, 又唔識駁

佢真係豁左出去
每句都屌到入肉 班奶共派真係又蠢又hea
一比郭榮鏗搬上檯面講即刻淆到仆街
驚比支聯辦算帳

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

今次保皇真係自己捉蟲，當初提名果陣泛民都有提幾個保皇出黎，但自己唔選，剩係推李慧琼出黎，抵撚死

2011 同社民連反面
2014 同人力反面
2016 同梁天琦, 黃洋達反面
次次一股政治能量開始冒起佢就搞分化
為左選立法會就永續基本法
驚死無票屌盡本土派
又撐韓國瑜
我成場運動學你撐個政棍就碌柒啦
白痴兼無腦學人教訓人
無知又無恥

啦 我就無講依家都係要撐佢 我成句就淨係講佢係議會啟蒙人姐 係你自己升波講到支唔支持佢既政見同立場
我就同你同一睇法既 但你呢就情緒好撚失控呢場運動唔係淨係講不分化 你咁撚衝動又唔識團結最多自己人
所以話你無學過野真係無撚講錯

屌得好 唔洗比面班人渣 有咁mean得咁mean就岩 佢地冇尊嚴架！

聽到有啲感動，但又好怕將來香港唔再有哩啲議員

碌撚係好多人政治啟蒙就一定嫁喇
不過佢d分化玩法都提醒左好多人

木口木面

啟條撚, 呢條老狐狸呃左幾多後生仔呀
你咁撚蠢, 又唔識睇往績
見佢有兩個soundbite又吹奏人, 同典型港豬一撚樣
仲好意思話人無學過野
好心你摺埋啦

一陣佢又話你喺運動學唔到野呀

你覺得大口狗閘得住毓民？

以前大口狗做代主席
都唔係好敢閘斷毓民發言

其實你係唔係毓民d靚啊
癲狗咁撚樣

依家就係話你否定一個人就否定哂佢既全部
好既野你唔識學
唔好既野你依家就真係學撚到足
又情緒主導 思考又咁撚片面

照你咁講睇往積泛民依家全撚部要打靶啦 唔撚洗定乜尻初選啦總之泛民一律唔撚投咪得政治素人又無乜往積又唔洗投最撚醒係你

根本毓民既早期屌撚爆泛民係教識左我要監察議員 你就淨係睇撚到分化
2016年全世界屌撚爆梁天琦割蓆出撚哂黎 得佢企出黎支持返示威者年青人你又唔撚講？ 全世界都唔幫梁天琦做勢補選立法會得佢企出黎 你又唔撚講？你唔係當梁天琦係神咁拜咩？
佢之後既熱血公民係食撚左本民前夾棍全撚部人都知
咁咪屌佢呢樣野囉 但係同佢係水深火熱既時候企過出黎啟蒙人有咩關係？
如果你睇唔出佢分化同立場而支持佢係你道行未夠深
但係你淨係睇到佢分化而抹殺佢存在過既功積呢 就係陰險係小人

你係學撚到你第一句唔會叫人摺埋啦
你係咪個d自己人影張相都會衝埋去打人既手足？
最撚基本開初就講既be humble你都未掌握到啊先生
我有話佢依家好值得人支持咩 我無咁講 我都廢事得失班癲狗 暫且都仲叫同路人有少少利用價值
但係你就直頭引戰真係好撚野

好爽

lm晏啲睇

梗係要屌鳩你啦
借d意吹奏政棍
就係多得你呢d人佢先可以好似小強咁死而不彊

我有撚吹奏傻撚左？
我話我以前係受佢啟蒙 你就升撚到個波做我吹奏佢？
我依家有無講佢依家好撚有代表性好撚有智慧？

上個comment講以前都有個人屌得好好 個個樓下掃地啊嬸都知係講緊黃毓民 你唔屌埋個條友？佢咁撚樣係你眼中仲唔係吹奏？

點解教精班柒頭呀